青春水球社真係on9漫畫

屌左幾次都字屌到
最後分埋手
作者真係仆街死算

速水好撚正
見到男主咁廢唔想追落去

雨宮

屌濱路老母
還我速水

速水雨宮miss好正

同意 速水咁撚正都唔識珍惜

你要知呢類漫畫係唔會有扑野比你睇
姐係好似TO LOVE咁 只會打擦邊球

同社條光頭佬都屌咗啦 雖然冇畫面

幾搞笑

確實係幾戇鳩,但係作為胸奴人又會忍唔住想睇埋落去
不過呢套野意外地唔係行後宮路線
伸脷: 一路有買單行本